Brian Cha車志健(健哥)割藍絲客戶，表態支持蘋果日報

所以我已經貨金支持健哥

唔反了

我只係用一部手機，㩒一粒制，就可以睇到蘋果日報，係即刻，馬上，只係一粒制

1

佢每日賺咁多，係咪可以收賺蘋果

教蘋果用自動吸客系統咪得

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

一個香港 只有一個健哥

CHING報左uncle brian啲course未

車狗走得咁前

可能收收埋埋有份托價

健哥係黃色經濟圈大戶，中共都忌佢三分

黎智英有冇問brian

一定有自動吸客系統

明白既智英 quit香港囉

真係好識做pr

報咗88888了

撐Brian

支持

佢玩到咁都返唔到轉頭啦

每日賺8億美金
一年賺2920億美金
支共都唔夠佢玩

但佢支持apple 只係買$10報紙同$3 蘋果一個

手足做嘢洗唔洗同你講

仲要放幾本做生意嘅英文書響台

健哥買左好多派比人

想睇下面啲comment

唔反Brian Gor了
Brain手足

上咗幾個月啦
最近加碼貨

唔反了，我會睇撚曬啲廣告再交學費

起碼送個課程比所有蘋果員工啦，都係㩒個掣啫

唔鍾意蘋果 quit左香港佢 得唔得呀carrie? o唔ok?

垃圾呃鳩人

quit 黃果 lo

講真啦 佢都唔係第一日黃啦
雖然佢啲Ad真係好煩膠

喂brian, 多謝你先

落廣告先講

藍蛆，唔鍾意咪quit囉

佢支持書既作者多過蘋果

條友舊年開始已經係立場鮮明
有罷工日乜都做晒

佢係揀中 年輕後生易哄 投機主義者一個

笑左

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

藍絲最易比人呃 竟然放棄呢個市場
車手足

去蘋果做廣告

真

黃絲屌左佢幾個月， 但佢都唔割

Hey 藍絲，你唔鍾意咪quit fb 囉，btw 你每日都會見到我食蘋果

20-30歲就係佢target既人
呢堆人最多就係黃
佢只係想賺錢既機會>真心黃既機會
不過都唔可以禁樣屈佢嘅
無論黃藍佢啲廣告都好煩

今次比你講中咗

ok 我以後叫多d 藍絲同中立撚去join 你

叉

豬廚Brian老師

估唔到 我即刻報佢最貴個course先

Uncle Brian

你講晒啦

雖然煩膠
但撐蘋果我撐佢

佢上年6月已經表態
就算係呃人都唔係偽黃

佢不嬲都係手足，係你班連燈仔鬥黃姐

健哥上年616已經表態

有啲馬拉華人比健哥導向左去反共

佢後生應幾靚仔

健哥係咪背後推蘋果股價上去嘅大戶？

唔反了，連登能載舟亦能覆舟
一齊多謝健哥

自動吸客師

Brian

唔鐘意佢就直接講啦，扮哂嘢咁分析

托價等藍絲呀叔高價接貨

btw, carrie 唔鍾意quit咗特首佢
唔好撚搞鳩香港

但佢割勇武

你覺得佢買蘋果只係會無左$10？
你都on9
表面無左$10，裏面無撚哂成班藍絲老闆大戶呀，以後整係可以做黃絲生意
番過工都知黃絲老闆同藍絲老闆邊個會受Brian Cha多d，得罪黃絲好過得罪藍絲
佢表態無左成班大戶，你就覺得佢只係無左$10

屌我之前係連登同人講呢條友係黃唔好鳩反比人瘋狂負皮我

PR公司帶風向

年輕後生會上佢堂學整facebook page？ 未撚搞笑啦
佢個套野分明係比廢中藍絲，唔識用電腦sell野班藍老闆睇
後生黃絲鬼會上佢堂，你都on9，Brain睇錢的第一時間做藍絲客仲好搵啦

嘩屌 黃撚到咁
Sorry Brian之前成日笑7你

老左型啲

下 得啲藍c咁能蠢...

表態就話人pr
佢係籃絲生意仲好啦 表態倒米咩

黎智英，蕭生都唔buy暴力，港獨同勇武
上得youtube拍片唔同大大聲講支持勇武?

多左人課金麻

健哥落過全版廣告比689點名

佢馬來西亞有好多學生
但個邊出名紅底
但佢又係黃
媽
好亂呀

可能有做開企業陪訓呢

啤梨晚報

想去上堂

屌你佢係藍既做護旗手
翻大陸cap仲撚多水tim 投機投到咁柒倒自己米?
有睇開你啲故 以後不了

割同唔buy應該係兩樣野黎

佢有割過？source ？

佢令班馬拉藍絲反共

2:40左右

唔quit了

影張相就可以洗底，仲要係度比人吹奏，遲唔講早唔講，真不得不佩服。

其實個樣係幾刑既

quit 蘋果囉689你會一直見到我架689 btw

佢上年6月已經遊行啦

去上堂了

有良知嘅都唔會走去呃人啦

點黃都好都係垃圾一個

其實搵到證據佢係騙子未

2:40割

仲係咪黃

喂 Kelvin

巴打講得好，我地點覺得佢煩係一件事，但正常人都知上得佢堂搵到錢個班都係「中立撚」(藍)既偏多，話佢因為「投機主義」想賺多D 錢先咁做既人連「 投機」兩個字都唔識解...對墨說巴打咁講好失望..

自己追下d苦主post先再問好無？
中共係因為權力埋沒良知你先要去反，
倒返轉你去支持一個呃人呃光環嘅神棍，
咁同廢老藍絲有咩分別？

唔知點形容

你明知佢係搵笨但佢又係同路人

其實你情我願，明買明賣，你都冇俾佢迫到你上堂，又何來呃?

我都覺得佢D 廣告好煩，講野可能誇張左，但咁同呃人係兩件事WO....好煩同呃我覺得其實真係應該分返開既

算佢啦

問題係佢個動機有問題呀。例如人地賣支水5蚊，呢家佢就話賣50蚊，因為係鑽石能量水。
睇一個人係睇本質，而唔係忽然政治囉。

屌，陰魂不散

你咁講香港應該一半人都係呃錢為生

你個比喻唔岩, 水有太多競爭

香港有無其他課程一樣先
如果有自然會做低個價
你推薦下出黎比D 創業撚報咪唔洗比佢浪高個價囉

問句有證據未就屈我支持brain cha
邊到睇到我話支持佢？
兒登啲人係咪痴撚左線

即係專坤黃絲，已經露出狐狸尾巴

Quit youtube囉
Del撚左個app佢囉

我特登用水去做例子係因為佢d料係人地外國網換都無換就當係自己。

教主:時日曷喪，予及汝皆亡

咗Kelvin 黃定藍？

屌 笑到收唔到聲

Brian gor真漢子！支持！

佢上年6月ig已經有表態

決定比恆馳取代你個位

導左去

如果唔係支持嘅就好，我都講得太武斷變成係屈你，呢度太多人比人帶風向。但你問有無證據，我答你有或無代表唔到咩嘢

挑 見利忘義既鼠輩 賣得一次就有第二次 應該除之而後快

好鬼多大陸佬同藍絲follow佢
靠健哥去感化佢地，如果唔係就叫佢地quit

玩咩？佢真黃，唔係扮黃賺錢

Cha哥我唔quit YouTube

😍😍😍

錦要like下先得

其實係branding嘅問題，唔係話貴就一定呃人
點解nike可以一對波鞋賣千幾蚊，其實成本可能係幾十蚊，有人覺得對鞋值千幾蚊嘅，咁佢就值架啦
如果brian cha話上完佢堂保證係月入xxx 又或者佢成日show靚車但係架車跟本唔係佢嘅，咁依d就真係呃人
但係純粹收得貴，或者show自己幾成功幾有錢去吸引你，依d只係marketing strategy

健哥

小朋友識條撚計數咩

咁佢好危險喎

講真，成撚日話人地呃鳩人乜乜柒柒，人地明碼實價，你唔啱咪過主。人地真金白銀買廣告又屌，真黃又屌話人地投機乜撚柒柒，話啲課程唔撚值呢個價，乜閪嘢5蚊支水買到50蚊睇撚到都想笑，香港樓價可以貴撚到7萬蚊一尺唔撚屌？唔日日出post屌？鋪租日撚日加你唔撚屌？應該屌嘅唔出聲屌，繼續供樓繼續企道德高地屌鳩人做生意？你係後生仔有心做網上生意，自己上網學大撚把你學啦，人地受眾根撚本就係班藍絲四十五歲無撚腦，上網睇張長輩圖就上撚哂電個啲有錢傻閪，無文化大陸佬手機揾咸片都未撚識個啲啦，何況人地sell課程，擺正立場出黎會少撚咗幾撚多受眾？會多咗幾多局限？更加無撚講藍絲個班垃圾做撚咗四五十年嘢儲既錢點都多過啲後生啦⋯⋯叫你20 幾歲攞八萬出嚟？無啲家底有負擔個啲點攞？

條友都幾醒 用十蚊買份蘋果就可以減少啲黃絲/連登仔去追擊佢

我恥笑佢唔代表要反佢

藍絲都無錢買佢課程，垃圾課程9up

夜子柒到

老實講句佢啲course 8皮野真係食水好撚深
8000蚊可以諗諗, 800蚊我肯俾呀, 去當識下女都唔錯

其實人地目標客戶都唔係你

呃黃絲緊係要扮黃啦

因為佢主要target d中小企老闆,搏d中佬唔熟互聯網同科技join佢

好啦

Push

黃絲同後生既點會唔識用電腦
鬼會幫襯佢咩

識用電腦就唔會被呃？
你乜撚病？
你不如睇下新聞

大把人拎十蚊買蘋果當參與抗爭tim啦
有咩好批鬥

個d扮黃上位
篤灰手足ge臭雞豬扒miss pun
就咁多人撐

真黃阿叔咩都冇出賣過就被人話扮黃

慘在我係直ge仔都覺得條口水佬型
而misspun係豬扒

佢做邊行用咩手法
點會唔知點樣用最少嘅成本
吸取最大利益
佢平時人品係點
你唔係信佢會真心嘛

笑死

G持健哥

佢舊年6月已經表態